====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au Ier janvier 1964 , le parc des véhicules immatriculés dans la région parisienne se répartissait comme suit :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

